今晚11點鐘警方話會開記者招待會

今晚11:00鐘警方話開記者招待會解釋浸大學生被捕理由及罪名。

【圍狗屋請入！】警署聲援被捕人士有機會得不償失